[有片] 有冇人覺得台灣野飲世界第一？

有就係我 好掛住日日朝早飲碗熱辣辣米漿
但香港搵唔到。。。唯有自己整！
有囡囡教大家整喔～

黎緊肺炎會出多少少簡單食譜希望大家多多支持下
Btw香港邊到有米漿賣

Ig:

米漿=rice milk?

唔覺 港式奶茶先係世界第一

把聲幾好聽

去啲大間啲嘅超市已經有得賣

平民野飲香港茶記水吧無撚得輸

落咁多糖都好難整得難飲

豆汁兒

奶茶唔洗落場啦，凍檸茶已經夠贏台灣嘢飲

係好似almond milk入面都冇milk

好少選擇 黎黎去去得個幾款
仲要好既奶茶買少見少
有冇好介紹

幫你話佢知

米漿師
台妹去左邊？！

依款鬼佬野個味差好遠 冇花生味
不過應該健康啲

個味唔同 同埋貴咁多

選擇少
不過檸茶真係幾正

你去D垃圾茶記先少姐

冇糖都好好飲 啲花生好香

姐係咩野

上次蛋餅咁多正評
今次咁多負皮咩事

未試過想試

台妹環島游緊
米漿超正喔

咁比心機拍做咩負皮我

港式 奶茶 檸茶先係無敵 。檸茶少甜日日飲都得。
珍珠奶茶飲幾日唔想飲了

米漿師 好簡單 整！

呢個我覺得幾好飲早餐成日飲

我反而未飲過你整嗰款米槳

好似台灣先有 佢地炒完米會浸 再磨做粉漿慢慢煮
都係落花生同芝麻
凍天飲+油炸鬼好暖

青草茶先正
爆瘡飲兩支就無事

個人覺得凍檸茶先係茶餐廳水吧之王

未飲過 可唔可以講下咩味
草茶師

同台灣比咪少
人地剩係水果茶都屌打香港

我好比心機拍 得你次次G持

睇左段片先負皮好冇
比下意見

no

No都睇下條片比啲意見

你啱

但台灣多好多選擇

仲有凍鴦

唔知點解我飲親港式奶茶都會想柯屎
但飲台灣個啲又冇野

下⋯連台灣人都話台灣啲奶茶係瀉藥喎⋯你係咪食開屎

我識幾多台灣人 都冇人咁講
講污糟邊夠茶記黎 成隻手指插入杯野飲到拎比你

[無片] 有冇人覺得台灣洗腎率世界第一？

香港茶記都唔健康得去邊
不過台灣真係炸野多 冇廣東菜咁多清淡野

你唔係覺得台灣嗰啲會乾淨呀⋯

一定好過香港 啲人衛生意識問題
利申：做過廚房

我都覺

不思進取方面 的確贏十條街

唔覺 以前係台灣淨係會飲清茶同美式
米漿我飲左一啖放低左之後冇左叫過呢樣野

我都唔明點解咁多人吹奏港式茶餐廳
黎黎去去又個幾樣野 仲要越做越差
台灣選擇多幾倍

平時食飯咪又係得紅茶 綠茶 冬瓜茶 不過有D唔洗錢
要飲野又要另外出去買

點睇香港餐廳唔比帶野飲入去 有啲茶記整埋曬啲垃圾我飯都要迫住飲
台灣全部都比自己帶

香港人好撚識搵錢 D野食落得多味精 整咸D 唔想飲都逼你飲
凍飲又要加2蚊 尤其天氣熱 濕鳩譚仔叫杯凍水都要加錢
台灣人唔CARE呢D 最緊要唔好留垃圾
自己生意掛 只係想用食物留住D客
香港租貴又想賺到盡 冇得比
文化唔一樣 如果叫香港人餐餐買杯廿幾蚊既野飲都唔制啦 寧願飲水

你話杯野飲好飲都算 依家啲凍飲多冰到好似飲緊水咁
台灣有良心好多

點解一定要比高低？百花齊放唔得既

呢D野見仁見智啦 果D紅茶 綠茶 冬瓜茶有D都好淡 有D又太甜
隔離飯香 台灣人係台灣食港式茶餐廳都好撚中意飲檸茶 奶茶
要另外加錢買都要飲 唔係香港咁跟飯
如果出面買就唔同啦
好似50嵐呀COCO呀清心福全呢D都要10幾蚊港紙一杯啦
佢地人工又唔高 算貴架啦
我又唔覺特別好飲 好似果昔呢D高級野就過百台紙 等於佢地食一餐
如果係果D老店賣咩青草茶 茅根茶 地骨露 六乙散呢D好似香港既涼茶我更加不了

問題係香港冇進步過
你見周街都係台式飲品店

但人地起碼多選擇 香港冇咩野可以簡

凍檸茶真係正

香港d茶記輸撚曬啦
市場決定一切
開台式飲料鋪定港式飲料鋪 邊個贏唔洗講啦
其實唔止啦 香港人仲j緊蛋撻

係幾正
但有時想飲下其他野都冇咩簡

銅鑼灣周街台式野飲
如果餐廳比帶野飲入去 可能少一半人係茶記叫野飲

咁撚貴 30蚊一杯 貴過一個茶餐

明明茶記野飲就唔錯 不過形象太本地
媚外嘅香港人咪狂踩

環島師

香港係街想買野飲都買台式野 冇咩其他野簡
7-11選擇又少
好少專登入茶餐廳買

每次嗌嘢飲已經自動自覺咁嗌凍檸茶

支持教整野食,但係負皮topic

凍鴦同凍檸茶好難取捨

係唔錯 但選擇好少

多謝支持

黑牛
白牛
咸檸七
凍檸賓
龍鳳檸樂
鴛鴦冰
雜果賓治
紅豆冰
茶記大把特飲 呢堆都叫無選擇?